［煙霧魔法］全靠殺他死 曱甴無掟企！

聽講最近香港出現左一班打不死既曱甴，連煙霧彈都唔驚。經過基因突變，同社會變化，曱甴已經變成益蟲。仲騎劫殺他死牌子既煙霧劑，對付其他害蟲，0:20，加一加水就好大煙。

掉去害蟲所在處，拖延時間，走佬搬家必備。

推